有冇巴打絲打試過專科杜牙根

普通科話我個case幾複雜 建議我去專科整 有冇人知邊個專科係平d質素又ok?有啲牙醫冇乜評價唔知好唔好 急求大大介紹

幫推

推

牙髓治療科係香港得好少牙醫有呢個資格
應該唔會點平得去邊
幾年前去麥耀輝醫生到杜牙根
做一隻牙 12k埋單 好似做左兩日 然後叫我一年後返去照xray覆診(唔收錢)
醫生姑娘都好nice好好手勢
你可以約醫生做檢查先

唔該你 啱啱打咗去問 不過佢檢查費嗰度好似都幾貴下 最貴要成半皮野

旺中
dr ko
好好手勢

係咪高曉韻？你整左幾耐 見佢有牙髓文憑又係碩士 不過佢好似冇專科資歷 係咪搵佢整拍得住其他專科醫生

佢係專科 普通科醫生介紹我去
上個月整
過程完全冇痛仲瞓着咗😂

一次過搞掂？

2 times

thx u

幾錢？

港大專科診所
啲牙醫雖然係未滿師出黎執業
但係全部都好好
所有治療方案都會搵教授確認先會做
有時會係教授落手做

我個case都好複雜 細細個已經有事
應該細個就去杜
門牙要杜牙根 仲有粒大牙瘡
係出面睇個個都話唔樂觀好大機會要剝
用左兩個月 搞返掂 手勢好
係打麻醉針個下好乸痛
無記錯係8~9K
不過無得指定邊個牙醫

可以試下去菲臘牙科醫院睇左
叫佢轉介去專科度做治療
快啲去搞返好 如果唔係手尾長
又痛又辛苦

問過 9000-12000

想問你係咪杜牙之後先整臨時牙套+真牙套？

係呀

咁咪要等成兩個禮拜

原先有諗過 不過好似停左收症

我之前生牙瘡醫生都轉介我去麥醫生到
睇左成皮野要做手術 佢算好nice

全香港係得咁多個杜牙根專科
搵得專科預咗要10,000蚊起

巴打 埋單幾錢？包唔包牙套？

11000
Yes

仲有一個叫盧智惠醫生
又係大約11000 12000
唔知邊個好啲

你杜大牙定係門牙？